更正: 老虎堂 係7間 疑似無牌，不是全線。勿推舊post

舊post 出錯。對唔住！
巴打們搵倒9間有牌。
投訴左地圖炮嘅好抱歉。

更新名單如下
不是全線。

以下7間疑似無牌

觀塘APM店
觀塘觀塘道418號創紀之城5期apm第1層L1-11號舖

屯門V City店
屯門鄉事會路83號 V City M-11號鋪

元朗廣場店
新界元朗元朗廣場地下032號舖 (元朗廣場)

葵涌店
新界葵涌廣場2樓97B號鋪

旺角T.O.P店
旺角彌敦道700號T.O.P.地下15號舖

太子店
太子彌敦到聯合廣場地下27號鋪

旺角花園街店
九龍旺角花園街1號鴻禧大廈1號鋪

831遊行
831死線

無限期三罷

—————————
整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

Push

自膠

#999#

做野

推

點樣投訴？

就算有牌既都要check下符唔符合衛生

你地記唔記得有義士被還押? 你寫咗信比佢未?

幫推

推！一定要反映啦！冇牌經營！！

最快係搵左商場投訴先，仲可以話佢地咁大集團比d無牌商戶做生意管理不善。對佢成個場無信心。再r9佢coupons 買野食比前線仔女